有冇人今日去wow and flutter day3 ?

有冇人去
有冇今日line up既介紹 淨係識幾隊

會由Sensi Lion開始直落睇到完。
廣東話reggae

留意番， 晒到仆街， 好L熱。 做好準備

由小紅帽玩到deepinside 無停過